法國巴士司機好多都帶口罩

其實點解佢地要帶？

好多on9 一上車就會對住司機打乞

* 痴

可能法國多塵掛
利申冇行開果頭 唔熟

咁on9

傻西